一名中年男子因叫「光復香港」口號被警方拘捕。

【 即時 】港版國安法 2020.07.01

#14:50
於銅鑼灣一帶，一名中年男子因叫口號「光復香港，時代革命」被警方拘捕。

好能癲

邊個鬼頭黎
制裁啦

Cls

法輪功叫左咁多年都無事

鳩拉容易咗

其實加入法輪功有無得唸

因為只係一個大方向"法例"
根本做咩/唔做咩都可以拘捕

靜默遊行

人多先好叫

黑警死全家得唔得

你件衫黑，分裂國家

入你阻撓行政機關，咪。

拉曬你地遂個起底, 有料既就告

国安法光復香港ok?

法輪功其實全部拉得

太陽能光伏香港有限公司

国安惡法
無限演繹
無限解讀

呢招究竟要點破?

在各區無人地帶快閃大聲九叫.
你地喜歡叫咩都得.
自己承擔風險.
(建議只叫一,二次走人)

remarks:
其實做冷氣軍師一樣承擔好高風險

直接嗌𨳒你老母使唔使拉？

而家唔係鳩拉，鋤得入架喇

傻鳩法,,,
佢唔撚鐘意,除時加啲野入去,又拉得

當你仲有閒情逸致上網
已經知道冇得破啦
支港人根本就未ready

你咁戇鳩得唔得㗎

打仗都要食飯

想搵支那錢唔該打9中國

計我話9嗌可能方便啲

應該唔係國安法

得一個真係唔好嗌，人多先嗌

大叫 「 香 港」 都拉你

push

咁之前有冇國安法?

咁就坐一世
大家快點番屋企

限聚令都可以鳩拉
仲嗌口號送頭
而家打仗狀態，無心理準備就摺埋啦
出黎托柒咩

俾全世界睇清楚

講撚左咁耐 樣本就係要鬥紅鬥黑

遲早立埋辱警法

光..&3!2’knrjwkambwkwBbkzjwbwbgsjaoqh

行緊街唔上得網既

你有冇見過法輪功喺大陸叫？ 死晒啦
近排喺香港果班係逃難落黎 依家香港變埋大陸 佢地應該都唔會再叫架啦 一係走 一係受

陶輝

未來首席大法官陳慧敏：「夠膽講屌你老母死差佬，一定要判阻嚇刑罰」

戴住口罩都知

見到個方向，中共想同外國講香港有自由，但啲狗鳩做

叫天滅中共反而無事

D狗拎住條大包圍法，自行解釋演繹，想點就點
係以前既升級版鳩拉
屌

康復香港